旺角同九龍城中間既地方叫咩名？

今日搭車經過太子道西諗到呢個問題

九龍塘

土瓜灣

九龍塘? 九龍仔?

咪就係太子

何文田？

九龍角

由九龍城一直到法國醫院一帶都係九龍城
九龍城至太子一帶北面係九龍仔
南面係加多利山同何文田

九龍角是香港昔日海角，指九龍尖沙咀天星碼頭及海運大廈一帶。一般而言，這個地名現在很少人用，一般將其視為尖沙咀的一個部份。

其對出的海域，曾是九龍角填海計劃的地點，該區日後亦會稱為九龍角。然而，由於香港不少人士反對填海工程，結果該計劃被逼擱置[1][2]。

法國醫院開始就九龍塘
到界限街後就太子
利申:住太子道西

過左九龍仔即係延文禮士道之後先係九龍塘

過嘉林邊道就算(好似)

九龍城區嘅嘉道理選區（G07）及太子選區（G08）

真係有韃咁既地